戒用facebook每日報名處

facebook用得多真係好似毒癮咁，又令到人忍唔住同其他人互相比較，近年已經發展到死個親人都要係facebook打篇野咁痴線。歡迎大家一齊放低呢種自尋煩惱。

第一日:27/1/2017

毒撚fb不嬲冇嘢玩

Facebook而家用大用處係要黎申請acc用！

我意思係facebook上只係虛假的交流，用個d時間做d現實溝通仲好

咁你可以keep個account黎申請其他野同時戒用facebook本身

刪咗個account 咪得囉

自

長期log out左個account 咪得囉，每次見到要打email pw，你就唔會想入去

其實delete account的確係最徹底，不過學之前位巴打咁講，個account又真係有其他實際用途，例如申請其他account,我而家係一直log out

認真

有時人哋想攞你favebook你又話冇嘅話，會俾人質疑你係咪unsociable

Yes. 好11年高高峰有4xx 個fd. 因為太煩deleted 左個acc開過個新嘅！之後一個fd都唔再加！

我都好想del ,想連ig 都唔用

好日都唔用一次，一見到人咁巴閉又會好失落

我覺得連登晒時間啲 fb都係久唔久先開嚟碌下

起碼del左fb app兩年
ig del左三個月
唔會用電腦上

我係ig Snapchat 🤕🤕😔

3年冇玩

已經delete左個fb

人生的確充實左 會做gym 玩興趣多過 碌fb

好多人話 車 咁你上fb唔好比較咪得囉

但 人性就係咁 我仲未見過一個人係唔介意幾多likes

都岩，可能覺得你只係搵籍口唔俾佢

你朋友有無問你原因

我最唔明d人點解要張ig的相放多次fb

係，人的天性

但係連登可以有真正的討論，同少好多比較

無用過if snapchat,唔明點解可以同時用咁多類似的野

岩，人自然就會忍唔住比較

有，因為好多人三唔識7都send啲game個啲野俾你，好煩！其實我唔鍾意呢啲social network.帳表上好多朋友，但你好多都係一年見唔到一次！試過特登set 錯自己生日，95%都會上當！

我想戒用電話
成日拎住部電話㩒㩒㩒

Facebook其實有好多資訊睇 而家碌都係睇知識同好熟既朋友 所以話 科技係俾聰明人用 令人產生問題唔係fb本身 係用家心態

可能你岩，你加油

用nokia

第2日:28/1/2017

補番
第3日:29/1/2017
第4日:30/1/2017
第5日:31/1/2017
第6日:1/2/2017

冇開ig fb三個月，一開始係因為唔想見到ex同佢條女，之後變成咗習慣，覺得開唔開都一樣，依家直頭係唔想開

冇用兩年

第一日報到

你就係成功例子

勁當初點解開始唔用?

加油

IG 同 Facebook都無用lu
無用幾個禮拜
除左用黎search 明星 同去 買賣啲野之外

我好憎俾d唔熟既人like

手機del app
成年幾冇碌過fb
Log in 淨係睇messenger

心境差無計

發覺我個一輩已經無人用fb
以前就成日用

開咁耐未更新多過10次
收八卦用既

你個輩即係幾歲

我嗰一刻突然好似醒咗咁，覺得fb開始控制左我生活，同埋睇其他嘢嘅時間，所以諗咗三秒就del apps
到依家，除咗工作必須嘅whatapp之外，就冇用其他社交apps

但係有無覺得同朋友關係唔同左?

第7日:2/2/2017

有，九成朋友冇再聯絡，因為我懶得搵人